HKEPC 已死！

用 hkepc reader app 冇事

係，app我都上到，依家web版都上得返了

成日都死啦